想買PAN記鬚刨,5刀邊隻好

做完資料調查,好似PAN記5刀好過百靈

想剃得乾淨同唔會皮膚敏感,有冇師兄推介下?